嚴選全港獸醫

有人話太平道好又有人話差
連寵物界養和䘄唔好仲可以去邊
想同主人做身體檢查
- 狗奴

點解唔去NPV

洗正邦

唔係仲衰咩

我覺得npv個陳醫生幾好喎

npv出過好多次事啦喎
上網都有一大堆
之前仲有單隻狗大肚個醫生當人含膿去醫
有一兩個好似ok嘅 但真係要做足功課去